點解啲人可以日能日出街 又話無口罩？？？？？

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

有政府武漢肺炎都唔驚！武漢肺炎精選戇鳩片段回顧

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

個D個個半年STOCK

其實佢地真係咁仲意出街？

推

屌，我做零售既， 係而家間間retail 都縮時間既時候，我公司乜撚都無改，我覺得le. 個時世，係咪咁撚鐘意要買野，，要買日用品我明，d 人仲出黎行 真係唔明，d人尋日都係照下行街，一家大細， 有d都唔帶口罩，你老味，你唔驚死都咪撚累人啦

係人都鍾意出街嘅 但喺口罩難求嘅時期 點解可以成撚日出

要出街買野 就無辦法啦, 一定要出街

但 我樓下公園仲有 阿伯捉棋
又有師奶 帶住小朋友去玩 千秋 搖搖板

好似若無其事咁